其實通識補習天王係咪就嚟冇得做？

2024DSE 通識改革，唔計分，啲通識補習天王仲有冇存在嘅意義?

oscar ma 點算

我諗做到補習天王都應該搵夠

搵得夠嘅都只係做到最top嗰十幾個啫
淨係識教通識嗰啲就真係食得屎

係 準備收皮 轉教日校囉